［樹窿］咁就一年……有感而發

一年前呢個時候，我仲同緊你一齊
我要忙住chur我自己嘅gpa，為實現自己夢想，
而你已經打算離開。

你話我畀你嘅自由唔夠，
但其實基本上你想做啲乜嘢我都有畀你去做；
你話我對你唔好；
我攰到仆街嘅時候都會抽時間過嚟陪你。

的確我係冇盡到男朋友嘅責任，無新意唔識同你去啲新地方，有時忙起上嚟冇理到你嘅感受…

但唔代表佢嘅出現係啱，而佢既出現只係一個第三者死狗公，唔好再將所有嘢懶喺我身上，唔好再講話我累到你留班，點解我溫書嘅時候，你自己唔識溫？

我唔知我幾時先可以脫離呢個感覺，但我開始想討厭你，甚至有想報仇，我希望可以盡快忘記你

完！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

樓主你都唔好乜都怪曬個所謂第三者。
佢一早要同你分，礙於習慣左，同埋忙，先一直hold住左果個關係。實際上佢同你散既理由只係導火線，甚至只係籍口，實際上係佢[size=6]真係好唔中意你。
明未？所謂第三者只係一個助力，俾左勇氣條女結束呢段一啲都唔快樂既關係
係男人，係愛過佢，就放手啦